如果安仔車上忍到手，後果完全唔同晒。

佢死口味認，無人吹得佢漲

點解唔忍多16分鐘。。。

都避唔到之後既16分鐘